今個星期主線任務：1031太子站、112維園

有好多巴絲都講日程表太多活動排太密
仲要好多都撞晒時間 分散晒手足 性質又太濫
最近仲有啲活動好奇怪 例如尖沙咀和平集會
對唔住各位我琴日都中咗伏仲係咁推post
所以我地每星期應該集中搞一至兩個目的性較強同內容清晰嘅活動 文宣都要重點宣傳
就以今個星期為例 我覺得重點活動會係星期四同六
10月31星期四：太子站事件兩個月悼念手足
最近太子站被人清得好勁
有巴打仲見到黨鐵起緊野封住靈堂個位

11月2星期六：維園集會 已吹大雞 人多先塞得爆維園可以流水
(順便提提大家113個集會取消咗)

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

幫手推

行動post一定要推

push

一推再推

太子唔該
唔好又圍狗屋

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月11月2星期六：維園集會

唔該晒巴打推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推!!!

其實31號萬聖節仲有活動

蒙面化妝過蘭桂坊

酒吧協會同黃定光都話防暴唔會拉人⋯
我就睇防暴果晚點

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

我都知星期四萬聖節仲有活動
不過我覺得太子站重要啲
老蘭面具夜除咗蒙面之外我唔太清楚有咩明確嘅目的
同埋嗰日我自己真係冇心情去玩
所以我會揀太子站做主線任務
當然呢啲都係我自己個人睇法
兄弟爬山各有各做 巴打你想去就照去

pishhh

推1

推2 太子靈堂！

推3 太子靈堂啊 維園啊

推4 太子靈堂啊 維園啊

推5 太子靈堂啊 維園啊

推 6太子靈堂啊 維園啊

推7 太子靈堂啊 維園啊

推8 太子靈堂啊 維園啊

推9 太子靈堂啊 維園啊

推10 太子靈堂啊 維園啊

Push

Oush

Pish

推行動呀屌

幫推

推行動

12 12

認真post 無人理

真推到好攰

721 831 101

721 831 101

1031 一人一白花好無？

好！

Support

求幫推

再推

推行動post

集中行動post

有冇搞錯呀連登仔 黃心穎喺套劇講句對白
仲多人睇過正經行動post

推主線任務

Lm

推到全部人見到！

推到俾文宣組見到！

推到個個都入嚟幫手推！

支持

P牌照推

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃

Pushhhh gogoogo

朝早起身推一推

行動無曬

Tío

港島咪去返港島
去太子散水又要過海好難搞

612 721 811 831 929 101

目標清晰

———————
11.2 維園見

集中

1031 112

光復香港 時代革命

1031 112

1031
112

推 行動post人手置頂

pish

唔錯喎，講清楚邊啲主線任務

推唔上既

希望有師兄每個星期會總結下邊啲係主線任務

112

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

我都想但出完行動post冇人睇 又推極都唔上
其實都真係幾灰 黃心穎都仲多人睇呢下真係嬲撚到仆街

10.31 星期四

11.2 星期六

大家記實

1031 112 太子靈堂 維園

推！！

1031太子站 112維園

熱門多番好多鳩po

無人推任務屌

到時見

係呀所以我一得閒就推post
但都係人手置頂唔到唉

1031 太子靈堂 + 蒙面化妝去老蘭
112 維園

大家推爆佢

屌晒你地成日都話冇行動post
明明就係有post但推極都唔上

集中D，活動有焦點，各巴絲可以回回氣，又可避免有伏。

推！

完晒成個program先拎得返錢

我屌自膠copy錯野

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

1031

推爆佢

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

10月尾定11月頭係泛民司法覆核蒙面法日子

推！

勿忘831

tui

全部人入嚟同我推

成撚日都話冇行動post
而家大大個喺度仲唔推

行動啦大家

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

樓主你咁樣有少少唔尊重九官面具既搞手..
利申：唔識佢，本身亦諗住係去太子

「我要返工」良心平台 Channel

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

集中！

不割席，不分化，不篤灰

不完美，可改善

記住呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

推啊

btw想問下11月3係咪無任何活動

113 tg channel話cancel原本個集會
全力推112 所以應該冇
不過唔知嗰日會唔會有突發任務

推
行動post上唔到熱門系列

721 831 101 新屋嶺
112 維園見

推上熱門

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

「11。2 維園見！」

11月2
3點
維園見呀

繼續airdrop緊2/11，好少人開airdrop，試過成車黨鐵都無人開到，不過如果有開，兩個人都有一個會接，其他唔接既可以睇完知道就算

要人

太子同721 都好主線！。cctv 呢黨鐵！

？

11。2 維園見！

推主線

1031 哈囉喂維園見 1102流水式集會維園見

推一推，先推1031，再推1102。

冇左1103

好post有推
清楚清晰明快！

112維園見

行動po成日沉
推！

Tui

推推

推推推推推推

推推推推推

真 次次想airdrop都冇人開

各有各做 我自己主線係推太子站

連儂牆洗曬
連登行動post又無人推

香港人真係以為自己贏咗
仲想美國幫你？
個法案排都未排到你啊

屌

熱門啲post 係咩事？
行動post 少得可憐

都有人收既

屌呢個post我自己推第三日喇
上面啲鳩post仲多人睇 真係好撚嬲

佢上熱門個條件唔係多人推就得，好似要計埋留言既字數，就咁打個推字唔會計

講真我自己睇post唔睇熱門
上唔上到都冇所謂
但每日都係得自己同一啲巴絲推
啲鳩post仲多人睇過行動post 真係嬲撚咗

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

淨計吹水台都睇唔到行動post 新聞就一大堆

唔好放棄，我有不停推同airdrop

近排太急

同埋室外文宣可能危險左，所以少左人

雖然好燥 但我會推到呢個星期完為止

「Larry Yeung 於20多年前加入警隊，為的是公義。他驕傲地展示着畢業領帶，還記得自己當學警時，一心要服務社會和幫助弱勢人士」。

報道引述Larry Yeung說，「我遵守警隊教我的」，並稱他一邊說、一邊展示他簽名的警察誓詞，其中包括「維護法治」、「不徇私」、「不對他人懷惡意」以及「不敵視他人」。

《衛報》說，「但在香港最近的政治危機中，警方使用暴力手段鎮壓越來越激進的示威，令他對警隊的忠誠備受考驗」。Larry Yeung說：「警察應該保護市民，但我們卻成了當局維穩的工具」，「我們的高官躲起來，我們成為他們的擋箭牌」。

《衛報》續稱，「警察和市民之間的敵意，已經大到令人震驚，警察使用越來越多的催淚彈、橡膠彈、毆打和水炮對付憤懣的群眾。10月1日，警察首次使用真槍實彈，射中一名18歲青年的胸口。三日後，一名14歲少年大腿中槍。過去四個月，超過2,700人被捕」。報道說，「示威者也採取更激進行動，作出他們視為合理的報復。蒙面人向警察投擲磚頭和汽油彈、搗毀港鐵站和被視為親北京的商店。他們在街上縱火，甚至襲擊警察或疑似卧底警察或親政府人士。本月初，一枚土製炸彈爆炸，另有一名警員遭示威者𠝹頸」。

報道說，「警察無差別打人，這令到他們隱瞞打死人的謠言四起。警察在偏遠的拘留中心濫用暴力和性暴力的傳聞，令市民對警察爆發空前的憤怒和不滿」。

《衛報》又指，Larry Yeung不同意同僚的行為，這使他們之間出現嫌隙，「學堂只教我們使用最低限度武力，不是要我們作出懲罰」，「但現在大多數警察認為有必要懲罰『暴徒』⋯⋯他們無差別打人，即使非示威者」，「可怕的是，大多數警察不視之為問題」。他說：「當看到警察打人的片段，他們會歡呼大叫：yeah，我們打曱甴」，「他們想也不想示威者自由和民主的崇高理想」。

被問到警察為甚麼使用暴力行為，Larry Yeung說同僚大多感到憤怒，覺得有權來濫權，「這是路西法效應—權力使人瘋狂。他們憤怒，需要宣泄。但這就犧牲了警隊的聲譽」。他說，警察不須再為自己的行為負責。處理示威時，警察現在戴上黑色面罩，不展示委任證，在制服上沒有警察編號。內部規例規定警察每次使用警棍、槍械和胡椒噴霧都要寫報告，但現在很多人都不理了。

報道說，Larry Yeung曾嘗試令同僚從另一角度看事情，但這令他被標籤為叛徒，「我嘗試向他們解釋甚麼是公民抗命。譬如，如果老闆不准許你應有的假期，你就拿病假。那就是通過法律途徑對抗體制」。

《衛報》說，香港政府多次拒絕成立獨立委員會調查警暴，激起更多公憤。這是示威者堅持要實現的其中一個訴求。Larry Yeung相信，當局採用強硬鎮壓，實是令示威火上加油。《衛報》說，有報道指中國公安部長出任中共港澳協調小組副組長—分析指這個前所未有的舉措，加強了中國對香港警察的控制，而中國視鎮壓騷亂是自然反應。他提到上級的取態，「我認為他們要把恐怖推向極致。盡量毆打和拘捕更多人，令人們驚嚇至不敢再走出來」。

Larry Yeung同情示威者，「如果我不是警察，我會像他們那樣走上街」。然而，即使想法和大多數同僚不同，他在示威者眼中依然是「黑警」。他說，「有一次，我在警車內，一群年輕人向我叫囂。我舉起手，像是示意與我無關。但我怎能不是他們一分子呢？」「我沒有站出來更正同僚的過錯—那就是共謀了」。

1031太子站 112維園
推呀

無論點都好,聽日10/31太子站!11/2 維園見!

經濟攬炒

而家太子站被黨鐵封成咁
你地仲記唔記得手足？
1031 太子站
1031 太子站
1031 太子站

自己揀去邊個
我自己一定係推太子站

先太子後老蘭

推推推

起好哂未?之後裝飾做大靈堂!!

[url]

重點活動！！！

推，一定要出席

健仔中槍一個月…

其實而家有冇健仔消息

我都好想知

112 維園見

難得唔係標題黨，幫你推下

新聞淨係話佢情況穩定
見唔到其他消息

但認真行動post冇人理

聽日就係星期四喇
1031太子站

人呢一齊推post啦

出面大撚把。。
同埋過左5個月 大家都知 default 星期6日有活動啦

如果咁都唔知 死柒左佢啦

咁係咪代表唔洗做文宣
唔係每一個人都清楚每星期有咩活動
咁就要死柒咗佢？唔明你呢種係咩心態

太子站會唔會勇武

Btw update下啲最新消息：
1031:太子站晏晝2點閂站

112:黑警已就11月2日維園集會發出禁止集會通知書，多名民主派候選人正研究於當日發起選舉聚會。
112維園籌委會將會就黑警決定上訴。

我唔直接答你 我用例子答你
發夢重陽嗰日去太子獻花
結果就俾黑警請食tg放題

夜晚7點太子靈堂

有傳有藍絲又做BAIT, 同元朗果日差唔多, 有得勇武就好勇武, 唔洗對罵, 同埋小心黑警埋伏

推爆佢！！！！

記得小心，班狗一定部署好曬，商場店舖屋苑已經唔安全，跑得快先安全，萬事小心

今晚太子靈堂見

記住準時

推唔上

今晚7點太子靈堂

上面有解釋過點解我覺得面具夜唔係主線
都係嗰句 各有各做 自己揀去邊

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

放工去乜裝都冇點算

太子站外有大量鐵馬
唔知係想點

我自己今日都唔方便拎裝
唯有帶啲基本野

有冇圖？

搭車經過影唔切
但現場都有啲人同有記者
照計鐵馬只會有利做rb唔知點解仲會擺咁多係到

唔該晒巴打
大家今日萬事小心

而家乜集會、遊行都唔批，手足早吹雞只會比狗奴做好部署，一見人多就 TG 、乜槍乜棍，不理老幼、和理或前線一一白白送頭。
分散 八區、十八區、廿八區、卅八區及在本區有地利，咪等狗奴走來走去。
咪再集中送頭啦。

各有各做 揀開花嘅就去開花
今日831兩個月 無論點都唔可以忘記

其實連登出po即係畀班狗知道曬時間地點等佢哋部署，所以要諗下有無對策可以隱藏唔畀狗知

其實一有活動搞就會咁
所以有時要玩下快閃

推一推

太子靈堂見

突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！